真係唔明點解吉野家個廿蚊餐都有人屌得落

［img]

廿蚊有呢堆野食仲想點？
細食啲啲都夠飽

窮撚恩物

點解你碗飯大d？
又有炸雞薯條？

碗飯點解大咗我都唔知..但就算用番牛汁碗我都覺得抵屌

而家司華力腸除咗可以轉雞串，仲可以轉炸雞肉丸薯角

20?

你好彩姐 佢推出三日後我去第一次食都係你呢個份量
一個禮拜後去食 牛肉得4條 啲飯唔夠你一半 冇腸仔揀

正
我個名

岩岩食個炸雞，好難食！

午市40幾蚊都食先好嘢